\section{Introducci\'on}
\vspace{0.6cm}
Desarrollo de un sistema de control de riego automatico para plantas de interior controlado a través de una aplicación web responsive.
\par
\vspace{0.6cm}
El objetivo del proyecto es optimizar el riego y así minimizar el desperdicio de agua. Y por otro lado, tener acceso a los datos que afectan el crecimiento de las plantas y mejorar su cuidado.
  \par
	\vspace{2cm}

